有冇人留意到個澳門妹蘇菲

好似幾正

邊撚個啊無人識